馬鞍山新港城巴士站出事啦

推

推x2

女手足戴住口罩比狗逗

推x3

推x4

推x5

推x6

唔係遊行口罩係無問題 逗乜撚

街坊接人

有無人吹雞去私了

推x7

推x8

好似話非禮案

應該係逗下姐

仲唔向黨衛軍敬禮

😮😮😮😮😮

起哄緊

多謝幫推

流感高蜂期啊

人少咁咪除口罩，比佢查

馬鞍山之友有人話係非禮?

得2隻冇裝狗, 落去打鳩佢

好似話兩個女仔戴口罩上車

比多事阿嬸報警督灰

等巴士唔通食廢氣呀？室內巴士站好高污染物架

得一隻狗..

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

遊行示威先唔比姐，我鐘意帶你吹撚我賬

人少少殺左佢啦

廢老見到人戴口罩報警？

推 搵人幫拖

根據條例係有權截查
請所有人熟讀呢條條例 保障自己同手足

冇犯法，要check id咪check囉，唔好下下都去圍，得個圍字，有人激動又比人拉，有幾個人拍片就得

巴士站咁多廢氣

on9

係另一單黎
下就有幾單
有1男 非禮1女
另外又有個啊嬸話搶野

罰你返去睇多次。

講到明有權拉你再等官判

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第14次）

有心拉求其作個理由都拉得架啦

截查咪俾佢查，合作拉啲乜？
重要嘅係傳遞訊息話政府知
你咁樣係唔會令我驚㗎

由佢逗飽佢囉

人多集結先犯法

同意

集會先唔准蒙面

全民不合作運動,不過真勇武唔好戴引狗逗,不合作運動等和理非做啦.

俾狗非禮？

一除口罩就瘋狂咳
平時坐車都瘋在咳 咳到d 藍屍都驚

fb話有個男上左警車??

好多自私煙嵼邊吸煙邊等巴士，有車就扯大啖再掉煙頭，帶埋二手煙上車

嘩
而家敢行咇啦

你冷靜d先

Push.

啲家香港帶口罩老要比人逗

你唔除罩先係渣
同唔出示身分證一樣違法, 可以拉你

望到個頭，以為有痴線香城理髮師幫popo義剪

屌 有病有發燒都唔撚戴得口罩

賺今夜少人？

係，啱啱放工坐電車經西灣河都是見到2隻企喺中銀門口。

Go and rally!
Push!

排隊等巴士姐
又唔係遊行集會

邊個報警既，叫佢行出黎，無人出黎即係無人報警，無事，走得

cls 排隊等車都唔得 傻撚左啊

有權要求除罩，唔除先會有權拉你
當然串起上嚟冇記者影住，幫你帶返屈鳩你都得

幅相最右手邊個阿姨都戴口罩啦 應該無事

仆街 我即刻落街想㩒錢 沒錢㩒
講大話死全家

覆錯post

D狗識睇法律就去咗做律師啦,佢地淨係識背警察通例嫁炸.

都係同出示身分證一樣
就算出示完都可以話形跡可疑玩你48小時
無分別

禿頭？

班淫警咁快想用黎抽水
屌你老母

佢係倒轉咗個cap帽戴定係點
做到甩頭髮都無一條柴?

應該唔關集會事，佢要查你身份證，需要核實你身份，就會要求除口罩

條阿嬸以為平時都唔戴得口罩

《禁蒙面法》禁止市民在受《公安條例》規管的集會中蒙面，即 50 人以上的公眾集會，及 30 人以上的公眾遊行；法例禁止市民在未經批准集結、非法集結、暴動中蒙面，違者最高可監禁 1 年，罰款 2.5 萬元。
黑警識唔識例架?

又唔係集會又唔係遊行

好似要30人以上

見人靚靚地想捉人番警署搞

Fuck the popo

區議員話咗係小事，差佬都講咗戴口罩冇犯法，係報警條八婆話同人有碰撞

行街見到廢老打人
就以武制暴得狠手少少
唔好等佢可以出黎行得番

查身份證要除姐 唔代表唔帶得要拉
班狗想拉人?

真蚊毛？

如果有手足到場，係咪變左非法集會？

推呢個

（錯重點） 藍衫個頭咩事

黑警溝女啫

好似日治時期皇軍通街逗女人咁

人少少，鶳左隻狗啦

屌 咁撚賤

冇事，散咗

後生係罪咩
屌你死popo

push

樓上兩隻狗夾埋帶風向

要唔要人

可能連警狗通例都未背熟

又搞囡囡

根本性問題一直存在，查身分證+搜身係唔會講原因